[月經］一部慳油，自然吸氣既尾座棺材

雖然架綠色貨車係危駕係佢錯撚曬
但真心 想留返自己另一半，家人同朋友既命就唔好簡Jazz
唔想你以後見到肉醬意粉都唔開胃
留名等睇片

咁樣隊法咩車仔都變肉醬啦

多鳩如
有咩車俾架重型大力隊落嚟，再隊落前面另一架重型到
而係頂得住嘅
我都想見識下

咪就係
呢個size嘅車，就算A3/A Class/1系都夾扁啦
樓豬真係多舊魚

*係兒登唔可以吹捧Jazz / 幫佢搵籍口

我都想知 仆街揸架7人車死左啦

係咪得番g class 可以保命

Volvo都可以，可能頭尾bumper會有少少花

Volvo

呢部係大陸造fit 嚟
同香港啲jazz 同fit仔唔一樣

可能係 不過又要搵返張黃色jazz圖岀嚟

Pickup果類車架同高度 應該頂到下

咁夾法, 如果係貨van死得仲快

人冇事已經證明係ok

如果唔係 左軚，個女司機已經死撚左

富豪點解唔出裝甲車

堅問，真係得咁勁？

所以揸車都要有個危機意識
盡量唔好跟大貨車尾/泊住平排行

外國撚 行單線過縣俾兩架大貨夾住行都咪話唔過癮

G63自炒都死過人啦
睇你點撞架姐

呢單真係好彩
田螺車個螺頂住左後面部大車先無再進一步夾

係 據聞係創辦人個女就係車禍死左. 所以佢自此落重鋼水整個車殼

volvo 係出名硬

驚有意外個時隊死人

無氣袋?